有冇人知點解旺角街市附近果間康樂餐廳晚晚都咁多鬼佬幫趁？

明明只係一間唔係眼既中式茶餐廳
係大角嘴出旺角果條天橋底

我都想知
仲要係一大班後生男女，似開完餐就開淫亂party

個老細好鐘意同外國人吹水
外國旅遊雜誌有介紹 唔會劏外國客
啲口味專登做外國人口味 本地人覺得難食又罨耷
但外國人覺得有風味同地道

巴打食過未？係咪傳說中咁難食？

我留意左幾年，諗住去試下

佢間鋪本身係煙廠街果邊，以前近培正對面間YWCA/YMCA，所以先開始有外國客。
以前佢好似同埋外國人係做任食同任飲青島，唔知100都唔洗就得
依家就唔知了

未食過 聞說有勇士試過 話好撚重口味 自己冇膽挑戰

搵日去挑戰下先

剛路過真無啵

真係

有乜嘢驅使你去推一個超過兩年前嘅post呢?

想開帖之前通常會SEARCH左廢是撞帖..真係以為最近既事...間野我食過下午茶..超普通..人數真係全港至多西人食中式野既地點我諗個間係..